[尋人] 網上賣嘢嘅唔該入一入嚟

小妹頭先翻到屋企，爸爸話唔小心拆錯郵件。

一睇入面係名牌來的

我見好似冇回郵地址 ，入面又有張咁嘅紙，想問下係唔係你嘅。

如果你見倒，請留低聯絡方法

不過，如果你一個星期內見唔倒，小妹唯有就咁放翻入郵筒啦